[剪片組請準備]我地記者會應該都要剪返D 死差佬不合理武力 同做假既片段

同埋我覺得記者會應該有個主題 比如針對 警察公然講大話 或者政府既虛假誤導 如果唔係就會好似今日咁係咁俾人問代唔代表大台咁既野